jojo邊首op最正？

講緊歌連埋動畫
相信都係op4 op7 op9之爭
Op4有dio開za warudo同承太郎對拳
Op7當你以為完咗跟住又播點知對應返吉良招大倒帶
Op9有三個版本

hell no！！！

op2

我都係揀呢隻

始まりのGolden Wind！！

好熱血

有埋替身聲

SONO CHI NO SADAME!!

個人喜歡仲有bloody stream同chase

Jo～Jo！！！

BREAK DOWN
BREAK DOWN

9

Fighting Gold

Op 9
配上蟲箭彈飛落主角到再插自己好熱血

肯定係依首，中川翔子唱得好聽過原唱

great day

op1世界級
Jo～
Jo！

首歌同個動畫好夾
連環圖 被dio 啜左啖
對眼發光衝上去 旋轉樓梯

最屈機係全3d動畫

計歌就great day
計埋畫面就ZA WURUDO

希望佢有份參與第六部動畫

Jo~~~~~~~~~

Op1 一定係經典

*
有齊 1~6部 漫畫 JoJo
然後跳過彩色 1jo 出嚟
成個意思話比你聽 JoJo 動畫化

*
仲有突登唱返 80年代 熱血曲風
呢下都好癲

Jo!!!!!!!!!!!!!

呢首冇得輸
Gangstar~~

Bloody Stream

JoJo 啲OP曲風以動畫歌黎講真係好特別

Dio 9秒 OP
第一次睇震撼到懶咗屎

有冇人睇過 聲效版 OP
成個 OP 即刻再熱血咗

bloody stream

roundabout

仲以為一定係bloody stream贏到開巷

第五部首golden wind處刑曲最正

好鐘意 Stand Proud，初頭段電結他型到

一定係OP1啦
滿滿既昭和復古style
又將大jo同Dio既故事唱到好似史詩一樣悲壯
十分熱血

OP2都好正
都係行復古style
但係行cool路線，更加爽快，歌詞對應返劇情
成隻歌外冷內熱，令人諗起凱撒既性格

感覺一般,佢唱有啲位上唔到,失咗個種命運感,呢首真係男唱先有feel啲,但都唔錯,

不過中川翔子真係jojo重度fans,睇得出真係喜歡到傻咗,佢唱到搏哂命咁,覺得有啲傷聲,希望第六部食正女jo揾佢唱主題曲

邊條撚樣咁鍾意喺討論jojo啲post度逐個comment負皮
你每俾一個負皮 你老母就會俾死黑警中出一次
你俾負皮都係想有人注意到你呢條喺網上面都唔敢出聲嘅賤種啫 唔使多謝我
準備做三萬隻警畜嘅乖仔啦

最尾個jojo立玩到骨折入廠

條友真係好無聊
一係大膽入嚟踩場屌JoJo 一係唔好入嚟眼冤
踩親你條尾咩入嚟逐個逐個comment負皮
有冇咁無聊呀

我覺得杜王町果首輕輕鬆鬆好好聽

End of the world ( with sound effect)

Ora Ora ora ora ora ora !
Oraaa~~~~

自己最鍾意 crazy noisy bizarre town

Break down break down!

竟然無人講呢首

OP1

因為場演唱會已經唱左兩個鐘唔夠氣